出年你地就會喊住求雷神番香港

雷神點閪都閪唔過潘狗啦下話

黃俊皇朝降臨

準備埋堆